# CV page

### Tech + indok: 
- Next.js - Egyik legjobb React keretrendszer sok beépített funkcióval
- React.js - Általam legjobban ismert Javascript keretrendszer
- Tailwind CSS - Material-UI-t vagy Tailwindet szoktam használni, most a Tailwind kézenfekvőbb volt
- React-icons - nagyszerű beépített ikon gyüjtemény
- Next-intl - többnyelvűséghez használtam (Next.js beépített modul)
- Context - Globális változok eltárolására Redux-ot vagy Contextet szoktam használni, most a Context mellett döntöttem
- Next-themes - Next.js Sötét mód beépített modulja

### Funkciók:
Az aplikáció a szakmai bemutatkozásomról szól egy kreatív designban. Az egyes aloldalak lapozhatóak a bal szélső menü segítségével. A oldal négyzetén belül tudunk lejjebb navigálni.
Az aplikációban helyt kapott nyelvválasztó és manuális sötét módra váltás is.
A munkák oldalon a képre kattintva popup/modal-ban jelennek meg a részletek, továbbá a képre kattintva a deployolt applikáció vercel linkjére irányitodik át az oldal.

